# Sobre mi

![](../images/robot.jpg)

Mi nombre es: Robert Gomez y lo tecnológico siempre giro a mi alrededor como una forma de vida, desde pequeño me apasiono todo lo nuevo o todo lo que todavía estaba por salir y la tecnología fue una de los campos que más me cautivo, la idea surgió cuando a los 5 años construí mi primer robot con tapitas, y desde ahí la creatividad fue siempre un desafío a seguir, nací en una era donde recién comenzaban a aparecer las tecnología digitales, desde aquella TK90  que la conectabas a la televisión y cada vez que ibas a jugar un juego tenías que rebobinar la cinta K7. Después pasando por los diskettes hasta surgir los pendrives y los cds. Entre en este mundo por los videos-juegos, pero vi que la pasión por programar era más desafiante empezando por aquel gwbasic después pasando por lenguaje C, después vino la internet un mundo que se abrió frente a nuestras pantallas, un lugar donde conseguir proyectos y respuestas a ellos, en el 2008 surgió la idea de dar clases y mostrar al prójimo lo que había aprendido, como para compartir conocimiento y una de las cosas que más sirvió es que cuanto más conocimiento compartís mas conocimiento te llega y este curso servirá para pulir un poco más la creatividad y la conclusión de muchos proyectos que vendrán...
**[web](https://www.utec.edu.uy/)**

Mis Habilidades
![Mis habilidades](../images/habilidades1.jpeg)

Habilidades
![habilidades](../images/habilidades2.jpeg){width="90%"}
